[少圖少字] 雲南義工團起橋直播

本身讀商科 返實習返到太苦悶
一年前去過Costa Rica做義工，入村搵原住民一齊玩，相隔一年覺得自己又係時候捱下
會去雲南山區起一條橋，改善水利設施同開講座
同其他義工團唔同嘅係 個團會有專業civil人幫手 唔會起完唔用得要拆

數據得1.5gb 如果遲下少更新嘅話大家將就下

留名支持

危唔危險

睇錯起義

同志，今次個任務

坐的士坐到見到日出，是否悲哀

hkexpress 7點機

作為大鄉里係咩鳩都影嘅

多謝校長

做咩係咁負皮我

支那咁叠水你去做義工,班狗官轉頭又有錢買靚車

傻鳩

我國強大啦,竟然拎天朝強國同阿拉非國家比

7點食早餐

然後要搭多2個鐘車入村(繼續瞓)

係都唔係去中國做義工啦

香港水深火熱等人救，仲返大陸做義工，擺明想識人識女砌靚CV啦

儍, 香港你又唔做 ? 大把人等你幫

架車入去嘅時候，中間有好多紅磚起嘅村

傻鳩樓主

無止橋？

返大陸做義工，不了
大陸咁有錢又咁多人，廢青無資格貢獻佢哋

望出去其實好靚